而家先買ps4會唔會好白痴

會，等PS5出咗後，舊機大跌價先入

唔會
我上個月買咗
玩得好開心

而且我肯定自己唔會ps5第一水就入

FF7 remake
P5
對馬島
The last of us 2
Cyberpunk 2077
慢慢玩

參考翻 ps4出咗 ps3都繼續有支援好耐

唔會,而家個價平咁多,你話正價就唔抵

等PS6

早買早享受，咁多正game有排玩，係睇你有冇錢同時間

6月3日大特價

返工咁辛苦 做人咁辛苦
洗多幾舊水 唔通買部ps4輕鬆下都要等咩

年頭買落開心使用中

點解唔比貴d等ps5

忍唔住買咗部二手